Interessante observar que os primos de 2 números consecutivos estão correlacionados. O primeiro impar do numero maior equivale ao primeiro impar do número menor, mais duas vezes o numero menor. (Exemplo: 20 & 21 >> o primeiro impar de 20 é: 381; o primeiro impar de 21 é: 381 + (2 x 20) = 421).Poderíamos então refazer o exercício focando nesse lado da propriedade.